通州新樓盤房價跌一半 買家圍堵售樓處 要求終止買賣

【通州新樓盤房價跌一半】
【買家圍堵售樓處 要求終止買賣】

通州新樓盤K2十里春風，距離通州中心地段約一小時車程。最近網上流傳，有一批買家包圍北京市郊一個樓盤的售樓處，但今次不是要搶樓，而是要求終止買賣，拿回款項。因為樓盤售價由上年公開發售的每平方米4萬元，跌到現在每平方米2萬多元，足足跌了一半。

記者到通州樓盤的售樓處看過，的確沒甚麼人流，職員比揀樓的人還多。樓盤的銷售員指，市場逆轉，其他樓盤的確有買家失去了信心。

通州實施的限購令，要求買家在通州連續繳交個人所得稅或社保，不過這個限購令在今年8月就會到期。有學者認為這會進一步影響當地和附近的樓市，再次炒高樓價。

雖然仍然有不少投資者憧憬政府最終都會出手救市，但人民日報海外版上周發表文章，是「任何中國主動放鬆樓市調控的幻想都不明智」，預計下半年樓市調控會繼續收緊。

#通州
#樓市
#有線中國組

自住唔怕跌

以為通州街

x2

熡市核爆

暴發戶

跌一半

一買即變負資產

沒事兒

個別事件. 通州係北京郊區. 即天水圍

金融恐慌

北京樓賣咁平 要有幾隔涉先做到

香港....2成都圍你

所以去哂香港買

x3